突發 友愛 安定手足注意

何日東付近有大量狗

拉人定點？ 有冇人知咩事